Switch 已經有6隻game俾人dump咗

oh hai

無用

遊戲機一般完全破解又流暢玩到game
要等幾年

dump到game玩唔等同咁快破解到系統

依家遊戲機一大堆服務都要online
要ban acc係好易

到你真係玩破解時
你要唔online對戰
唔用eShop
唔系統更新
唔亂game update
完全自閉地單機打機先會破解安全無事

2018年埋Switch Online對戰要收百幾蚊年費
Switch今年已經有堆大作玩online對戰
孖車、Arms、Splatoon 2
黎緊只會越黎越多Online對戰game
e.g. 今年會出MHXX、Payday 2、FIFA、NBA 2K
你如自閉單機玩破解
不如唔好買Switch
打機獨樂樂不如眾樂樂